有無人同我一樣 對天外Online好深刻

可以話係第一隻玩既Online Game 果陣屋企岩岩有上網 就玩呢隻Game 小四左右
玩過術士 藥師同 風水師 得術士上到60Lv
其他太難升 要靠隨任/重課谷裝打羅剎

隻Game最特別系統就係英雄卡
果陣時人唔夠英雄打係一件好正常既事 正因為咁先顯得出佢既重要性

到一出左英雄石系統 其實成隻Game已經失去佢既特別 過左無耐就無玩了

個個人小學雞玩既第一隻online都深刻嫁啦

英雄系統好正
個時日日都去種英

港ser執左 唔係既話 我諗到而家仲會時不時玩下

都係第1隻玩 港服免費ser 夜靈殿一份子
唔玩之前 全ser頭幾名100lv藥師

same 但真係好燒錢

玩台服咪得
我諗起馬1/3係香港人

果時日玩夜玩
不斷睇攻略 又日日賭錢

個時開服就玩
最早個批
玩到LV排頭幾跟住賣左

英雄石系統破壞左隻Game

想玩番 但要台灣電話綁定先有acc
有冇人有多個ac

中後期咁多950/1020產出 如果冇個系統咁D英雄仲有乜用
同埋隻GAME應該得返術醫會有人玩 冇入石你諗下霸既渣閃 天師既弱智

x2

我係台服課左幾千蚊，都係玩唔落去

天外見寶卡 七仔買唔記得10蚊定20蚊張
屋企仲有成疊起碼100張

最記得比人爆左ac 之後就冇玩了

4開定5開掛藥搞到燒底板...

CB頭巾個個想要...

玩到75血魔就唔想玩

呢隻game當初玩得好辛苦
轉血魔之後好多時可能要升幾日先升到1lv

利申: 重玩過3-4次, 由月費去到免費

點解無私服

第一隻online 驚，當時垃圾window98 裝game連更新用左三粒鐘

因為無人有果個Server既檔 保密太好

前17t天外版主
17開(4隻50藥+5隻其他70UP掛料各1+5開掛藤黃+3隻合裝賣NPC)
自賺月卡不求人
個時月卡價仲係4XX萬到

多得某幾隻強國狗整到強國SER收皮後再落港SER搞搞震
港服賺唔到錢所以收皮

最深刻係有個同學放個AC比我,
有人同我講呢個名係跑包榜
再追查下個AC係其中免SER跑包高手嘅其中一個分AC
再問佢先知個AC係賊贓,之前比人爆左
然後問返個同學,佢話都係人地賣比佢

可以用黎整英雄料理既

i

係我第一隻online game

雷爵d game好小見有私服

隻game真係衰左係外掛手上

天外懶人族 同死仔包(好似係)
攻略都好齊全

封測玩到公測 之後收月費就冇玩

天外真係超正，小學開始玩，種英，開箱，同打怪掉寶個種快感

未有種英,英石果陣最正

以前電腦廢只可以單開, 每1蚊都係打怪打番黎有血有汗, 係地洞識左好多FD

重有無人玩緊

賭錢系統先係最正

一上梁山就可以棄得GAME

係妖洞搵人帶升
騎靚靚竹馬
上船賭錢
羨慕人地帶住隻呂布
媽呀好多回憶

最記得第一次種英 就種左隻爆點豬腳

第一隻game，係咁重玩過幾次
咩職都玩過哂咁濟，最後個次係升到隻天師85之後賣左
Btw試過幾開同個fd去賭錢兩個贏左成億番黎之後輸哂

我種親都係垃圾

10開 上梁山 all-in 10條金條 買呂布
跟住中左3隻

天外真係好好玩 有私服即屌

星耀任都好正

其實隻game仲有好大發展空
多初FF過佢更新會開埋戰國 日本英雄

唉

心只有理 新雄霸天外
幾個家族

我之後都係種親垃圾
然後賣左隻豬腳自己升左隻爆點程普出來

隻game由有得睇高級藍箱 fix唔到（冇諗住fix) 物價傻晒就開始沒落得好快
ps 70仙術 夜靈分會

新雄霸天外 個名型到
最勁d 人係哂入面
紅毛 自閉傑 蜘蛛 呢幾個好深印象
頭兩個個家族揚名立萬 好想入

其實點睇
有得睇已經冇玩
收費ser 玩到100lv 太悶

封測玩過 收點就冇玩 免費之後年年暑假都會重新玩一排 好記得個陣狼王個洞勁撚多人 成班組隊打狼 隻狼俾人打死又要再等 依加個洞一個人都冇 搞到玩到依加都未打死過隻狼

Gamemaster 普通藍同高藍個code唔到 高藍100%藍閃卡

Gamemaster 普通藍同高藍個code唔同

100% 40lv卡

Gamemaster 係外掛?
天外捉外掛好嚴喎好似